說好我AirPods 2呢

冇出AirPods
又冇SE...
DLLM
垃圾apple!

坐左幾耐？

坐咪右？